(台測)地球防衛軍5

玩唔曬下次播返

一開始，是在 2022 年的日本。在關東近郊，離市區有一段距離，必須要越過山坡才能抵達的荒地上，建立起「全地球防衛機構軍」 EDF 的基地。只看地上設施的話其實規模非常小，甚至看不出來能稱為一個基地，但其實在地下卻建設了龐大的格納倉庫。在倉庫裡收納了與和平國家－－日本完全不相配的大量武器彈藥，以及運來眾多最先進的兵器。在前幾天也空運了數十架被稱為「戰鬥框架（コンバットフレーム）」的戰鬥用步行車輛..
基地本身抱有許多問題。因為擁有過剩武裝，而讓周邊居民心生不滿，最後甚至可能發展為大型抗議運動。也因為這樣，所以基地公關部門，幾乎每個月都在舉辦活動。吸引大量參觀人士，盡全力和周邊居民交流。目前沒有任何對手，需要用上基地裡的兵器…… 所以比起強化軍力，更重要的是要爭取居民認同。但就在這時，全世界的命運出現劇烈轉折。突然出現在地球外的巨大宇宙船團，無預警地發動攻擊……

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

玩到第幾關 想招戰友 暫時主打hard為主 玩步兵/支援兵 求carry

有冇巴打知呢代好唔好玩 值唔值得入
利申玩過前幾代ps2 好懷念好想瘋狂打螞蟻

優化左 爆炸場面唔會lag到續格播 玩法同以前一樣

咁就好啦 唔該巴打我應該好快會入手
嗰陣玩第二代真係好懷念一個人揸直升機另一個人企上螺旋槳到合力打ufo個情境